日文直直波極,中文點釋?

仲有阿力cool,柯腰極

敵醬蘇乞衣

睇腳 睇腳 睇腳呀仆街

你未翻譯左囉

點釋我就唔知
點譯就可能幫到你